股災無人講？

升少過1%一率當股災？

市都未開就股災

歐盤？

美期

升0.4% 有差咩災情？

好災咩

走呀

邊隻災咗，講嚟聽下

Gme...

今日大爆升喎

點股災啊
睇下睇下
屌你老母

講左咁L耐股災，到底股災未呀

上星期股災咗啦

災完啦

單日跌5%再開po🌚

你講尋日下嘛

冇人講咪你講囉

股災無人講？

你個user name

明顯我地係對立嘅
你牛定熊